屌那星 建制派當我地香港藍絲狗咁撚

Hi auntie
上次辛辛苦苦出到嚟 你派華潤堂現金券俾我
見你咁戇鳩 今次梗係唔出
你條hi hi 今次大部份大陸人出 你就派現金
即係當香港人冇到啫

下次真係唔投你
你自己好好反省一下

各位愛國巴絲下次咪投佢地
班撚樣唔比教訓唔得

聽日 21/7 下午三點 維園見

香港人 係自發區冇錢
班大陸人ABCDE區都有錢拎

推

樓豬要返工